2020年解讀港女全攻略

事先聲明
由於依個攻略係屬於2020年，現在使用有機會出現無法預計嘅結果，本人並不會承擔任何責任。

1. 個女仔喺whatsapp hea 覆
解讀：佢試探緊你係咪真係想同佢傾偈
做法：瘋狂whatsapp佢以顯示你嘅誠意

2. 個女仔同你講佢有男朋友
解讀：佢想你做佢男朋友
做法：直接拖佢隻手

3. 個女仔避開你對眼
解讀：佢覺得你對眼好吸引
做法：昅住佢，令佢產生愛意

4. 個女仔已讀不回
解讀：佢想同你傾電話
做法：打俾佢

5. 個女仔拒絕你嘅表白
解讀：佢想你再嚟多次 (女仔中意被表白)
做法：嚟多幾次

6. 個女仔唔肯同你做
解讀：佢想玩強姦遊戲
做法：強姦佢

7. 個女仔望住你笑
解讀：想含你條撚
做法：除褲

8. 個女仔向你表白
解讀：佢想同你扑野
做法：直接帶佢開房

9. 個女仔block咗你
解讀：佢想引起你注意
做法：打電話俾佢

10. 個女仔成日偷望你
解讀：佢討厭你
做法：放棄佢

以上都係基於樓主豐富嘅戀愛經驗(失戀、苦戀、單戀)所寫，絕對值得相信

11. 個女仔話想同你分手
解讀：佢無聊屎忽痕
做法：大力屌佢屎忽

正解

push

12. 係街有靚女經過
解讀：佢鐘意你
做法：就地正法 除褲抽插

睇咗樓主既攻略 而家d囡囡日日
但求樓主可以出飛女攻略

世界級神文 叫連尼住一直置頂直到2020年尾啦

笑死

我都覺

推

不安 教唆人強姦

有樓豬呢篇攻略
我今晚仲唔溝死女

有幾個又真係堅㗎喎

9. 個女仔block咗你
解讀：佢想引起你注意
做法：打電話俾佢

某情況下正確

第三都啱

今年尾班車出pool

快啲人手置頂依個po
等一眾巴打受惠

pish

又炒冷飯

無哂貨?

2020返嚟鞭屍

就係因為你呢d人，連登仔先比人誤解

毒撚真係好恐怖